去到而家 大家下一步步處係咩？

移民？
等BNO？
換美金再觀望下？
定咩都唔做順其自然

冇
冇錢咩都做唔到
我去讀書讀語言算

識跳Mr. Bean舞已經夠
光速屌閪舞更佳

把握祖國機遇 roll 大舊錢，然後離開祖國

部署